覺吾覺曼聯反cup巴黎果場熱血過尼場？

兩個級數
呢場會名留青史

巴塞反cup psg嗰場最熱血

呢場唔入流啦

法甲野
我阿婆踢都反cup到

酸到

前題係拎埋冠軍

又拎放水聯出黎比醜唔醜怪？

冇尼馬冇卡雲尼